有預感觀塘區將會係好嚴重嘅疫區

小弟第一次開po
作為藍到發黑嘅藍塘
廢老多 新移民多 舊大廈多 屋邨多
班仆街廢老又唔衛生
又吐痰又喂雀又大大力咳
就算佢地肯戴口罩都除低食煙
咁唔衛生 好難唔爆發
以上都唔算重點 應該好多區都係咁
重點係
首先啟德郵輪碼頭嘅交通主要係來往九龍灣/觀塘/藍田
落船冇病唔代表你真係冇中招
屌你老母一落船就過黎東九龍傳播病菌
第二 如心艾朗酒店
其實間酒店好近黨鐵站同民居
問都冇問過就攞黎做隔離？
仲要記得之前黎咗一兩團武漢人
唔知係咪同一間酒店(呢個好似冇乜人講)
仲有 當大家關注緊美孚同西貢嘅時候
點解冇乜人提九龍灣健康中心架
政府先斬後奏徵用咗黎做指定診所
近民居之餘
出入都要經九龍東嘅交通
九龍東人自求多福了
有病徵記得去搵警察叔叔啦

仆街 我好似開錯台

所以nben 係Punisher

啲人成日都話要攬炒
宜家啲人有病唔去睇醫生
就係想成個香港都攬炒
如果有10萬人都中 唔知會點呢

話會社區爆發個陣開始
已經覺得觀塘好危

住觀塘